拜登承認自己不會成為總統！特朗普已經勝出！

i won't be president

Pull

冇事了 冇事了

拜登首次承認落敗，唯勸喻支持者佩帶口罩。

係
拜登首次承認落敗
唯勸喻支持者佩帶口罩

Fact checked

哩個時候班妓者，英文水平又會高到不可思議。

兩條友係咩夾埋玩鳩全世界傳媒？？

不得不承認佢地係識玩既

推

“My message today”
You forgot la

一齊投降
到kanye west做總統了

咁大隻until你地睇唔到？

Trump is the president

拜登忘記了已承認落敗及佩帶口罩。

係就快啲認輸 唔好阻住哂

明玩嘢啦

fc左

放上twitter 啦

班左媒夠睇唔到後面成篇文啦，我點解要睇後面寫咩

Now同01快啲報啦已fc

靚抽

岩呀，不過左膠會話睇唔到，唔知道

冇問題
只係冇媒體會報啫

窒鳩緊d話侵認輸嘅左膠傳媒斷章取義呀

拉

已fc

識玩

登迷表示好重冇力感
又輸

燈燈

立場： 屌你嚇鳩我咩

唔夠你班左媒圍爐勁

傻鳩英文差死埋一二邊啦

九唔答八

睇黎now新聞應該就快出

記者快抄

以其人之道還治其人

10 Nov ?????
都係保持5秒距離,好啲.

佢意思唔係話直到1月20號前佢都唔係總統咩

真心就死埋一二邊啦

I won’t be president ok

Now出新聞未

立場 NOW出嚟發 "新聞"

含登力:輸了

睇唔倒

左媒: 我乜都睇唔到

用翻左媒既英文程度：我登認輸

Double FCed

呢個正
撚下d濕鳩兒登仔同左媒

拜登承認自己不會成為總統

如果傳媒咁鍾意睇前半
唔該請宣佈拜登宣佈輸了

fced

TVB同NOW唔敢播

識唔識英文成班
佢既意見係「我不會成為總統 直到1月20日」

利申川粉

出左breaking未
利申最鐘意睇fake news

又釣魚

你識唔識咩叫撚狗？ 明串緊d左媒斷章取義

高質

冇寫年份
Fact checked
Ching ho ball

拜登於Twitter發文，承認自己不會成為總統

same logic

fake news

係傳媒自己柒，佢兩個黑人問號

pish

now 蘋果 立場 i cable全部係咁報

就係睇唔到 你吹呀？

fat checked

fat cheque d

有幾大隻? 我見隻隻字一樣大細

有until咩 我睇唔到喎 我同班媒體一樣都睇唔到喎

佢今次仆街，無寫年份

笑咗 抽到班左媒應一應

快啲出新聞啦，屌你老母臭閪！
報館記者正一冚家剷，死全家，全家拆肢活摘器官

好應

型

個po好多真心

大家唔好怪樓主

佢Band3中學出生 英文係差啲

但至少肯follow biden 睇英文source 已經好好

一人一件super me

拜登於Twitter發文，首度承認自己不會成為總統

睇唔到喎

其實佢係贏左，大家接受吧

正啊喂

贏你老母臭西

已贏(認輸左)

傳媒又可以斷章取義了

拜登承認落敗

愛侵力fake news正常啦

左媒都睇唔到點解我要睇

咁都有真心膠衝出黎柒
仲冷醒串愛侵力

愛侵力悲傷的五個階段

「否認」：「不會吧，不可能啊！」「不是一直以來都好好的嗎？」
「憤怒」：「為什麼是我？這不公平！」「我能怪誰啊？」
「討價還價」：「讓我活着看到我的兒子畢業就好。求你（祢）了，再給我幾年時間吧！」「如果她能醒來，我什麼都願意做。」
「抑鬱」：「唉，幹嘛還要管這些事啊？反正我都要死了。」「我不想活了，活着還有什麼意義。」
「接受」：「好吧！既然我已經沒法改變這件事了，我就好好準備後事吧！」

明顯抽緊Biden水

屌你老母好心你班香港記者咪再QUOTE CNN啦 人地已經低收視到要賣盤

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

愛侵力fake news加油

柒左啦你 爬下文先啦 抽緊水呀白痴仔

有D人係要畫公仔係要畫到出腸先明
唔怪得左媒fake news都咁多人睇

叻啦 全世界得你一個睇到

愛侵力level抽水？

衝出黎柒真係

想呃人唔識英文

玩完膠未

DLLM

你老尾垃圾標題黨+屎英文

咁都撚到有弱智衝出黎柒

報啦仲唔報報啦嘛

抽緊水咋on9

玩到咁寸，侵係咪好唔掂

一手料

班愛燈力比我地撚晒出黎

終於！

佢地無得揀 hi多幾下就要面對抑鬱階段

Until 21 January ...
希望你唔係真心

愛燈力智商係低d既
樓上有條傻鳩柒左嬲撚到呢

唔好搞個細路女!!!!!!

你英文好好

賭場莊家或成為最大贏家

做乜鳩

向左媒致敬呀

咁大隻wont be你睇唔到

咁多Like

美國左媒同香港now新聞都係咁嘅水平

佢個意思唔係雖然我一月二十號前唔係總統 但係都提醒國民帶翻個口罩咩

sor我認真左

its ok

串緊左媒淨係睇到trump段野頭兩個字he won呀
柒少陣啦 你老味呀 屎廣東話 垃撚圾

cctoy不代表我

because你又睇唔睇到

見到班平時笑cc台 on9既人做真心膠衝出黎柒真係好笑

終於認輸了

20 jan 2025

笑死

Jan 20 2025?

正確報導

你算好啦，有啲柒咗又死都唔認

e.g Seolhyun

until Jan 20
邊年?
我睇唔到

你都係諗清楚先講嘢啦

班柒頭重好意思繼續死撐

lin dun boy still refuse to accept

果條友隔住個mon都睇得出佢好嬲

依個位就真心膠到咁，因住俾波台友笑啦

Push

笑死 HE WON

上面重有班撚屌喺到公然互含添

拜登首次宣布拒絕就任美國總統

你唔識英文？
佢意思係一月就到佢上台

慘

抽緊啲fake news msm啫

你老尾依家真係曲直難分

追完post再睇左幾個留言 先會知玩緊隔離post嘅膠

難得清醒，係班左媒唔清醒

上少半日連登都唔掂

係咪本人先

唔緊要啦

係易出事嘅唔怪得你

屌你都費時屌 on9仔

係佢地做真心膠柒左之後仲想串侵粉果下好笑

樓豬好波

佢地反侵同反時事台嘅心態急切

結果佢地就變咗佢地口中嘅cctoy

樓主玩緊膠呀拼拼

但特朗普卻承認拜登當選

果種眾人皆醉我獨醒既柒味真係難以模仿

之後佢要預備坐監

算啦，由佢地啦

好心啦

驚天大新聞

又係咩新玩法

侵侵都自認敗走 愛侵力都可以唔認 巧橙

我英文肥佬都知你係fake news

算啦，你真係好柒，同你地口中嘅cctoy 兒登仔一鳩樣

完啦好嗎

笑死 靚鞭

愛侵力三人成虎大叫好柒

你慢慢啦500幾個人都識睇，你唔識睇

慢慢係你嘅世界裡面

你好叻指到出來

拜登做總統既世界

可能掛

我唔敢咁老定講邊個做呀，或者兩個都無得做呢？

你地愛侵力同愛登力都柒左，明明侵侵同登都認左輸，應該係jojo 做總統

AOC總統

你地慢慢鬥

我食花生算啦，有d距離好d

i mean 係邊個做總統果方面

你睇埋隔離post先過嚟吖嘛

我等緊對yeezy

呢個po好撚多真心膠，仲要有一隻俾人串到嬲咗

輪唔到佢啦

我都想有對yeezy

我是當選總統，但要等到明年才能擔任總統。 COVID-19不遵守日曆上的日期，它現在正在加速。當前政府現在需要採取緊急行動。

笑死 條友剩係識講愛侵力真心膠連抽水都睇唔出仲喺到扮晒無柒到

呢個post負評數量係咪代表cctoy 人數？

已經抽水抽到曲到直 仲有咁多真心膠

屌 班弱智真係

仲唔快啲cap圖去其他台開post

話樓主/cctoy/愛侵力唔識英文 作fake news

push

block得又一隻mon post

值得一看：要光復香港 請先光復香港人

所謂完結並非終點，而是重新出發的起點

侵永遠係總統

pin哩個

做咩Now唔報

掂la tag埋立場啲仆街la

佢冇講年份

邊年？冇年份喎3034年？

計我話似玩尻中國d

上多啲網先留言啦 今晚10點鐘開始全香港都笑緊同一個topic呀柒頭

Smart Ass, 衝出嚟柒

［美國大選］拜登於大幅領先下承認落敗，唯勸喻支持者佩帶口罩。

依家個走向愈黎愈似house of card

其實敗登係無寫到係出年，可以係5年，9年，13年……不過唔緊要，百幾歲都投到票，佢仲好後生

170歲都投到

屌

Pudg